\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\title{Riassunto del corso di Sistemi Intelligenti\\
2013-2014}
% Aggiungi il tuo nome se hai contribuito e non è presente
\author{}
\maketitle

\section{Introduzione}
\input{intro.tex}
\section{Gli insiemi e i sistemi fuzzy}
\input{fuzzy-sets-systems.tex}
\section{Matrici e sistemi lineari. Problemi di ottimizzazione non lineare}
\input{optimization.tex}
\section{Apprendimento statistico}
\input{stat-learning.tex}
\end{document}
